# GAME ENGINE #


Le game engine est le jeu. Il utilise tout les fichiers que l’éditeur modifie.
Chaque fichiers correspond a une fonctionnalités précise regrouper dans une classe. Tout développeur devrais comprendre de quoi il s'agit. La classe principal ce trouve dans le fichier SceneMain.js

